你點我唱

廣東歌優先

少理阿爸

你係咪好鍾意少理阿爸依首歌

點左咁耐都冇一個唱到

聽朝收咗工唱比你

他不愛我

等我聽吓先

好 已留名

說謊

半醉人間

無問題

聽吓先

Lonely x mas eason

地下街

誰來剪月光

同我隻貓合唱版

夜店一個角落裡

春秋

側田 upside down

最普通嘅普通話

綿綿

好聽

少理牙爸

依首識唱唱咗你先
清唱頂住個雞頭先

夠唔夠綿

送比你

j咗心都碎埋

謝謝

皇后大道東

真係未聽過
我聽吓先

聽日唱

我搵一搵先

不來也不去

一字一淚
逸後
親愛的仇人

我都好鍾意陳柏宇

側田呢個版既 <好人>

依個有啲難度

細佬我無煙又無火

求求你快D唱

我代你哭

做住仇人先

比錯，依條先係

好好聽 聽埋你其他歌先

可以瘋狂點歌嗎?

都幾難聽

你可以照點咗先，我睇吓唱唔唱到

細佬玩吓姐

something just like this - The Chainsmokers
she will be loved - maroon 5
黑暗中漫舞, 信心花舍 - 陳奕迅
車匙, 永久保存, 斷絕來往 - 陳柏宇
化, 友誼萬歲, 可惜我是水瓶座 - 楊千嬅

pH值1

要挑戰下架啦

唱得好辛苦

鳩唱

真係好難唱

高音唱得幾穩
Btw 挑戰下沒結果沒結果果段

唱住依兩首先

試完自己都頂唔住

雖然差少少上到去 但啲高音真係好穩

給多首歌你試下，
你瞞我瞞

正~JASON

用到真聲上到去就j死人

係咪揾唔到我點個首
joox有

別來無恙
Jason

有時

好似唱得有點辛苦
同埋唔係太熟D歌

聽日先再唱
因為細佬夜晚要返工

左聲啲啲可以嗎？因為有啲細聲

因為細佬依半年都返夜
同埋把聲越嚟越拆
唔知係咪夜晚食煙食得多咗搞到咁

我盡量 因為細佬係用手機錄音機錄

追數

地下街呢

Sor，明天數白欖

聽日一定有

明年今日

戒左佢啦
劈酒冇咁傷身

巴打，你咁夜都唔訓嘅
夜訓好傷身㗎，我返夜晚都變成我愛羅咁樣

終於識唱

朋友代找數

多謝巴打
把聲幾好j

找數

陀飛輪

好，等我聽熟咗首歌先

轉頭比你

多謝

真係唔係太熟

搵唔到伴奏 清唱得唔得

太眼訓打錯字

當你

麻煩一下 張敬軒 餘震
細個聽到 一路以黎從來都冇down 或者keep住聽
但係唔知點解揮之不去 一直係腦中

清唱半首

Ok ok 還不錯

好時辰 或 下次愛你
唔該ching🤤

好快到你

寵物

唔麻煩

比啲時間我

Blackbird - beatles Thanks!

推推

爆石版

打上花火

上面嗰四首都係屙屎嗰陣唱

日文唔識唱

我又點陳廣偉D歌先
醫生的悲哀
萬中無一
時機

好聽👍🏻👍🏻👍🏻 唔該曬😆

隔住個mon都覺得臭
樓主對首歌唔太熟嘅感覺
Btw覺得你幾適合唱腎仔啲歌

樓主用咩錄？

I-phone

有無mv